深圳確診患者糞便樣本中對新型冠狀病毒呈陽性

深圳市第三人民醫院的肝病研究所，在確診患者的糞便樣本中發現對新型冠狀病毒呈陽性反應，顯示病毒可能在糞便中存活。

深圳市第三人民醫院副院長劉映霞又表示，研究人員下一步要加緊研究和分離病毒，證實是否有新型冠狀病毒在大便中存活，她呼籲民眾戴口罩的同時要勤洗手和注意個人衛生。